慧韡好呀慧韡美

慧韡給我增智慧！

樓主增完都係弱智，哋屎啦

咩叫「哋」屎

又binc

邊哋六哋呀

why唔笑榮

報咗警話NBen放針

咪咁小氣啦

為民除害
唔計

咁捉埋樓主 佢顛覆國家

樓主本小氣簿mark撚哂樓上班人
逐個逐個bin到唔敢番入狗竇

寫埋你條能樣

你嚟

硬係覺得唔少皇迷都鐘意追擊樓豬

得個稚名唔知咩囉

又針對